白領工會 今日街站既事件現正調查中

大家好又係我
sor嚇到鳩縮 唔好意思
我都係啱啱放完lunch break先知
我地了解緊件事
好快會出聲明

無頭無尾 , 你up 乜鳩呀

借位推今晚集會
要人阿！！！！！！

今晚有香港人道災難哀悼會無人講？！！！！(已有不反)

想知咩事

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人
目標：5萬人聯署
依家差1萬5千人咋！！！

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

入左tg group比人踢左
填完form幾時會比人add入去？